---
title: Blog6
date: 2017-09-26
---

Ideeën bedacht voor het nieuwe concept daarbij hebben we gebruik gemaakt van een nieuwe techniek namelijk de cocd -box en vanuit deze techniek hebben conclusies kunnen trekken voor het nieuwe concept. 
